有無人知今年邊個攞英超？

利記有無攞過？

英超真係好激烈 多謝利比左美好既一年大家